時間真係好快

頭先放工
過左subway食32蚊餐
係街先車就上
去左數碼港個頭
唔知點解
人大左
係街見車就上
有時係碼頭
咁啱有班船開
又搭去坪洲南丫島
唔知做乜
依世人就係咁
其實自己真係冇咩心願
老豆老母叫自己讀書就讀書
返工就返工
唔煙唔酒唔賭冇嗜好
人地玩車打機旅行
自己一樣唔好
係有時忍唔住嫖
其實自己依世人真係冇咩心願
曾經有段時期以為自己
起碼鍾意食
係為食個挺黎
但食黎食去都係朱古力
成日去零食物語超級市場
試唔同新口味
飲黎飲去又可樂咖啡茶
反而出去揾好野食少之又少
係有時好奇想試新野
點都好
人生真係好快
温碧霞唔笑個樣真係靚好多
其實女人笑真係唔好睇
subway最好食個包
其實係意式辣肉
人越大越想食辣
d香口野重口味野

都幾潮下